連尼住唔該刪左呢張圖佢呀唔該

垃圾razer+香港代理以為改左個官網就唔會違反商品說明條例?(razer blade15事件懶人包)

LIHKG @ Android

點解呢？你接受咗佢哋嘅交代？

前一句先講完香港硬件燃唔好恰

圖已cap

笑咗

無撚用

樓主腳已跪

投訴左海關喇